連登仔。既然我地見到上左國際頭版。就應該應成件事換風向 大灑輿論

風向我地都掌握到

我地要香港一d 中間派別 仲有國際都知道
衝 係為左背後咩原因
入左去有爸爸的故事
一齊撤的故事
守望相助的故事

呢d 野我地可以講出去
唔理你用口傳 電話 whatsapp ig fb twitter
都可以出一分力

係政權 迫到大家今時今日咁
和理非試過N 次無效
到依家不分化不割蓆的合作
大家訴求係一樣

我地要話畀人知我地係幾咁愛香港
幾咁想香港好

我一人之力係唔夠。一定要愈多人講件事先會愈多人支持

加油 香港人

push

宜家玩到咁，le次外國勢力借位插手，個政府西到咁

雖然我唔expect 外國做到咩
你睇g20 就知

我地 真心
無可能個個禮拜搞一次
下次出 就出師無名

依家要將手頭上有benefit 的points 發出去
有幾多得幾多

當輿論 5 5 波 左右 我地仲有得玩
如果唔係大家都 88

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！